喂牙狗點搞呀？連仇恨值都排第四

講到咁撚憎阿，原來連軌都比唔上

笑四

^o^

絕對合理
阿仙奴不嬲都係曼聯最好朋友

首循環曼霉，阿十幾連不敗。阿都慷慨捐出一分

打芒亨咩
仇恨值

睇左幾多年波，當年韋拉同堅尼場場都開拖條友未出世？

唔係話針對，曼聯球迷真係特別多on9

獌迷原來一直做任砌裝

基昂雲佬

求下你唔好咁憎我地啦

咁嬲都係上升一位 好心咪講出來啦

龍珠咩 仇恨值探測器

仇恨值

咩撚野叫仇恨值

喂屌唔對路
之前含到雪雪聲嘅鏝竟然排第二
真係理解唔到

波台我只怕榮華記仇

屌你老尾點撚樣計
係咪弱撚智

但熱曼真係一家親

果位 ching 都幾善良

mma足球

同市死敵竟然唔係排第一

想知原本排第幾

條友痴撚咗線啊

好似啲小學雞講野咁

私家雞

4狗

avb個期已經5050 la

屌你老母獌狗真係特別多弱智

樓主牙狗

典牙

中二病

獌犬真係傻鳩黎

爆閘次序

咩仇恨值

幾多歲

屌呢條撚樣之前係狗竇鳩屌人用蝗語 柒左比人屌就屈人甘心被赤化唔幫手好心淡呀咁 on9到仆街

啱 同今季英超一樣
頭五不見獌聯

呢條友獌迷黎講都係最on9嗰批
話咩反攻阿po
但冇人撐佢唔敢入黎
之後就自我安慰話唯有下次笑阿狗笑勁啲

呢d傻西瓜係得樓主咁嘅水平先會理

死利狗做坦唔開嘲諷技伏隊友
搞到依家仇恨值轉移

依家阿狗唔掂就即刻比3分過嚟